秒回

AutoReply
有事請留言

auto reply

hi

口交

Hi

唔秒wo

肛交

讀落唔鍾意
其實本身都唔鍾意讀書

咁做得leader就要有責任

系統維修工程正在進行中，請稍候。。。

唔俾hi

唔係leader

有邊個鐘意讀書

◉‿◉

咁理黎做乜

唔鐘意讀書 有冇發掘吓自己興趣？

但啲人唔鍾意得嚟都會讀
我真係做唔到

都要理下

我鐘意讀書喎，唔鐘意返工姐

發掘過 無
好多嘢都三分鐘熱度

咁咪唔好讀
直接出黎做野囉

交功課

Brother！

鐘意係點鐘意先
姐係有上進心?

Im your father◉‿◉

今朝先去完mk

中學咪鍾意囉
我中學真係浪費咗好多時間
浪費咗好多老師嘅心機

學返一門手藝

Diu yr mother

系你老母咩

就係想逃避做嘢
讀住先
都係睇埋今年姐

暑假都溫定下個sem d 書

diu ur sister meh

asso呀 冇得唔理

又要用錢

agree 仲要追gpa

咪係 慘過食屎

你依家唔學定 第日更加無錢

... 佢搵返我唉

應返人囉

有諗過去學下廚咁
細過幾歲已經開始入廚房

ex?=.=

都唔知學乜好

學我

咁就唔好浪費埋大專父母同老師心機

興趣同工作係兩回事

Go 下個uncle bob

你係乜?

有心無力

五星級大鼠

又做bing? -.-

有應啊
我真係好易亂諗

唔係ex喇
一個好重要既朋友咁姐

真?

fake 傻鳩

呢個緊係知
我個陣以為寫game好易
走左去讀
真係好撚難

咩uncle bob

死暗星

龜頭bob

hahahahahha

Bob叔都唔識

屌你老母

細個想讀it
好彩冇入

又唔算掛
每日都會keep住傾

以為有認真計傾架嘛

所謂IT精神，就係柒毒
我地IT犬隻，自成一角

大波星人好撚正

bing

此留言經由系統自動發出
請不要回覆

。

我煮野好撚難食

下個月要開始搵工 想死

你讀商?

食咗兩餐都餓

me?

抖多個月

我都好肚餓

馬鞍山▶️天后▶️觀塘▶️旺角▶️深水埗▶️馬鞍山

今日嘅行程好攰

...唉唔撚知

搵d hea工

知就好

因為一日要食三餐

抖左成個月啦

有自知之明係好事

去天后又去觀塘咁撚遠

?唔開針

DLLM

no

有咩hea工介紹 我咩工都無性趣

點

幫隻兔仔拎藥

加油呀sis

佢搵返我<<<<<<
盲?

地獄廚神？

我地都每日keep住傾ok？

我冇搵番你咩

私底下傾唔同d 架喎

唔係 最憎

咁係咪keep住啊..唔係啊嘛

一樣

入面做dj ?

咁都唔叫keep

上星期嘅一日行程：
馬鞍山▶️葵青▶️荃灣▶️葵青▶️觀塘▶️天后▶️觀塘▶️馬鞍山

差唔多日日都咁密集

又做乜鳩

心很攰

岩呀 成日打打打

好頻撲

做錯d 咩？

咁讀乜

你老味

嬲你打得機多

post 傾 = 谷
咁樣明唔明

哇 屌

有打機房 屈

... 隔半日成日都冇傾過叫keep

rich

社科

[ quote]
post 傾 = 谷
咁樣明唔明[/quote]
屌你老木 pm約完人出黎扑唔認數?

我有屙尿房 訓覺房 煮飯房

我都嬲 扑野好過啦

屌

tum 返佢啦

ok

煮緊咩

屌 咁我份人係咁

興趣黎？

屎

完全睇唔出係咩菜式

依家撈緊同讀既一唔一樣先

你都好chur

沙律海鮮卷黎

第幾次

屌你老木 pm約完人出黎扑唔認數?[/quote]

唔同

第一個同廁所有咩分別

[/quote]
臭雞車頭大燈

咁你明個分別喺邊未

你唔知咩

無

唔明

知咩科 但好似無問過點解揀依科讀

政政?

肉類分割師

9up 係我嘅興趣

興趣

on9係我嘅性格

而家唔講咁多啦 隨時大把人起緊我底

有冇諗住撈返一樣

... 其他人對我黎講
唔覆咪唔覆

但佢唔係

得罪人多

okok
估唔到你係呢類人

重要嘅人

有既 搵到都會做

點解你咁得閒

係咪諗錯咗？

咁我明啦

whatever 總之唔係商科

我覺得佢到呢一刻都仲係重要囉

肚餓咁點

底已起

放工冇野做又唔想打機
其實本來諗住一兩點果陣眼訓就訓
點知越上越精神

食野

點樣可以早d瞓

其實了解一個人並不代表什麼，人是會變的，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的。」

京京

咁又三點

eat me

整沙律會否on9

係咪日日都係咁

但我唔變嘛

米飯..

藉口黎姐

之前都有兩個frd係咁
我好撚簡單
總之我唔會主動搵人

姐係明明我係做最後話題個個
而你地又唔覆我
我咪唔繼續傾囉

但佢地又會屌鳩你做乜唔搵佢地
唔通繼續搵你繼續俾人藍剔咩都on撚79

三上悠亞

我想做老婆奴

唔會 不過沙律醬好撚肥

冇

無例外

雞

新垣結衣

食我呀！！！

所以象巴係我偶像

但凱撒好撚好味

u 單剔me

關二哥

小倉奈奈

嚼嚼嚼

agger

我未沖涼

俾老婆打其實幾幸福幾有情趣

不嬲唔藍剔人
我藍剔人既話應該部手機唔喺我手

沖啦 臭架喇屌

俾老婆食住真係好撚正

咁夜就唔沖喇
入晒成身濕氣

日本代購呢

14 巴港女

m

但我又肚餓

會發達

好需要一個強勢嘅女人保護柔弱嘅月月

我之前晚晚都咁

最好

食完先沖啦

咪煩啦

矮既女仔真係好慘...
尤其一出到街同返到學都見到好多女仔都高過我
又高又靚
我心入面真係好自卑好唔開心
我又矮又柒
真係差天共地

我都好想好似d正常身高既女仔一樣咁去睇呢個世界
好好奇佢地睇既世界同著眼既地方係咪完全同我呢個矮毒撚既完全唔同
同埋人高d著衫都靚d...
我要求唔高，只求正常身高
點解連個天咁樣都唔比我...

利申 153

好

咪煩

痴線 召喚老雞

佢垃圾

咁會濕毒重

本身個谷有另一個人既
但同佢嘈左佢自己quit 左喇

我都係第一次block人wtsapp

其實我內心真係好女人

唔怪得我係咁爛面

但非gay

我都係

有妹既人表示唔想要妹妹型

又逼死人

我唔得...身體問題

因為你夜訓

我刀系

雖然妹妹型都好正

入去pm d高妹未啊

妹不知幾好 家姐先on撚9

sam

week

感性的男人是性感的

佢自己做過咩自己知喇屌講真
但你又吹佢唔脹
求其拎隻閪羊出黎就大把女女濕晒

除了我之外

有冇人諗過自己消失咗會點

唔喇...屌
太懶

屙篤臭尿先

Tg傾

會點

交換ok?

車頭 記唔記得我岩岩識你果陣係咁問你一個問題
個個人係咪就係...

學野木

自己個條線完左

香

OK

起度諗如果我消失咗，兩隻兔咪無依靠，我屋企人去邊搵佢地出黎

洗唔洗寫定封信講佢地起邊

順便照鏡

changing partner

我幫你看住

半年前喎大哥
俾d tips 她

世界會有咩影響

你呢個已經係正常港女身高
唔通高到180就係好女仔?

五個字

你都可以

普天同慶

唔需要
食女好過

咕

勁

?

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔記得

飲咗奶茶 唔怪得仲精神

嚕

wa 恥力極高先做到

咕姑固

嚕
咕
嚕
魔
法
陣

屌你老木

有聲

其實次次fb 見到佢同條仔post 個b出黎真係好撚慘

條仔係咪真愛黎架屌

餓痾

球

試下講得具體d

做乜鳩

who???

我見個一個bb ,就明白咩係真愛

我識？

奉子

買一送一

屌我

我問過你 邊個係_ _ _ _ _

買細送大

唔識 車頭之前d桃花黎

桃花好旺咁

對住我耳仔噴氣
奶我條頸 啜我耳仔

桃你老母

勁 多女

食女king

FF?

舊登食女獸

grape

試過

佢勁d 定車頭勁d

屌牙

屌你老母
你拎我名食女咋on9

無懈可擊

屌你老味系

歌詞黎

會心一擊

木女

車頭for sure

屌你老母
秒

真係唔撚知你up乜

之前唔係咩咩
又咩左?

同學各位

找個位

咁撚抽象
xx

木好耐

燈仔食曬我地啲女

講一個係咪會死?

如何制止性慾

明的就會明

各位校長早晨

wa 膠兄早

邊個係_ _ _ _ _? 喎
真係唔記得咩

打飛機

斬掉

切

如何打飛機

橙

驚牙

你個件就正喇
唔見左人影

講中間隻字

有冇人識_ _ _ _ __ ?

都唔知你做乜柒

我識唔識的

有無人做愛做死左

我前多版已經喺度

我都想知係咪名人黎

識

我都想

首先打開google chrome

屌你同月兄個名一撚樣

屌你老木 唔想on tg

On99

我都覺 初初成日撈鳩亂

L差唔多要瞓

完全唔知你地講咩

切。

... 你有開last seen咩

盲俠

old news is so exciting

都唔知你認真定9up

我睇左幾個月都未慣

廢囉

認真

J 我

都識左半年啦
係時候落啲眼力

我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

孟加拉效應

有冇_ _ _ _ ___

咁係咪佢

好悶

過左期嘅野

大陸製

親人既愛

車頭知啦

你問邊撚個啊

覺得自己太淫賤

曼德拉呀
戇鳩

潮文

別人笑我太淫蕩

咸魚 蝦乾 咸柑桔 陳皮

那三十罐鳳梨罐頭吃得我的胃非常得不舒服，所以我跑到一家酒吧，因為聽說酒可以幫助消化。

馬尼拉呀。。。

講一個字啦 咁夜搵鬼入黎睇咩

依家先知？

對唔住囉

馬拉糕呀

你地無睇過重慶森林

三十罐野
唔過期都痾撚死你啦

一

馬拉雞呀

55

hi bb

想睇 無睇

我笑別人on99

唔識

四點瞓

濛 你識唔識邊個隨一念驚濤 喎

狄波拉呀

J 痕

我識

R

屌你老母咩

youtube有 王家衛d戲睇完個心好撚痛

唔識 狗名黎?

J 都損

hj2q?

查d Vaseline

知閪咩 又話歌名 屌你屎忽

好撚on9 潛88

戒色

一葉呀輕舟去呀

跌損曬

色即是胸
胸即是色

色戒

歌詞呀屌你驗眼

掰拜

我好似get到個笑點

細個老豆老母叫我down...

人隔呀萬呀重呀山

How

不來也不去?

十面埋伏呀

我之前個名

隨一念驚濤

嘻呀嘻呀嘻 嘻呀嘻

why u so funny

1

2

3

4

我都訓 其實眼訓左好耐

5

死晒

me too

Me2

weak

俾人斷左五連

招募秒回post 通宵看更

無嫁啦

me

Bye all

咪撚煩啦 4點啦

Bye

bye

Luv u all

唔好咪煩啦
暑假嗰排我地晚晚通頂

好精神

係

屌你老木笑乜鳩

粒u 屙too

我浸緊啲菜

咪係囉

年少多好

唉

原來咁就兩年

你識唔識邊個漢默丁格

浸得黎都天光

你班垃圾 對呢個社會有咩貢獻？？？

愛與和平

整咩呀

Love and peace

Peace and love

頑劣多好

你老母當初俾隻狗破左處

和平與愛

促進人類溝通

屌...我唔應該咁勇post出黎

冇
唔做野已經係最大貢獻

我好似有幾個ac 都有會員認證
正

gn 月兄

返去舊登俾人排

我講出黎唔知會唔會死

唔洗驚
你講唔講都死

咁又唔會
個邊d 人都過晒黎

好想食早餐

講

咁喺度俾人鬥都係咁上下嘅姐

四點...有m記早餐

食囉
買埋我嗰份

咁訓啦

食女 ，勁

唔知嚕
反正呢邊多mk

快脆啦屌你

你d pm咪又係咁上下

樓下無24小時m記

唔敢加你

我柒到捐番入老母西先 88

冇pm

mk醉噯懶醒

you

咁慘
7仔囉

好耐無食過早餐 一起身都夜晚

再唔係我鼓勵你自己煮

誇左小小

好撚慘姐

唔會 懶

有三文治有杯麵有雞脾
邊度慘你指俾我睇

考慮吓割鳩左個胃佢

冇黑絲姐姐

廢青?

咁快21頁

想有新鮮野食下

係 一個月了

on9咁撚得閒唔打wow

自己炒隻蛋

你依家咪又係咁撚得閒

要俾錢

要珍惜

扮工

乞衣?

你扮緊咩

一個月100

wow 根本就舊game

又唔似ro , 巨商呢類喎
都唔明你日日係咁吹奏做乜

call center

七仔啲人點止黑絲
成套衫都橙+黑

原來你都扮工-.-
以為仲食緊女

加條腸點睇

你留呢個言喺廿二頁

世紀大作

又針我

11月要搵工了 無錢

2000前

重點唔係黑 係絲

打機好過

再唔係買夠五十蚊早餐要麥麥送
一個人食三份早餐
學效菲比斯

未出

仲有冇人玩

大把-.-

姐係食唔到

你多女
你抵俾我針

食厭了

....2000年前

大把=你同你d分身

絕對認同

你自己拎去笠佢個頭囉

個乜乜俾人拉仲多
你針佢

未

唔敢玩？

我不如針

幾時改名做星爆氣流斬

ow >>>>>>>>>>>>> all

你大把女

改做丁爆氣流斬仲好

暴雪game黎講

想丁子高

我想針
人生冇意義了

改左

丁子矮

矮ling?

全暴雪驚，得ow冇買

點解你仲可以玩暴雪英霸

你做乜

陷家ling?

因為你唔識射

魔獸香港公會班人成日玩

大燈對大燈變細燈
過多幾年變埋舊燈

hots有人玩?

成班廢中圍爐

排一場要2+3分鐘

想j ?

好多90後

丁已爆

好多=你

90後都就黎30歲

...膠兄真係日日都咁開心咁

條仆街咪自己踩界做00 後囉

嬲得濟...90後先岩

唔敢面對？

開心輕鬆爆丁丁

成日玩玩下去換片

佢好似好多野煩 由佢啦

多謝你記得

踩界00後果個係我

我驚我認錯人咋

99 12 31 ?

殊 陣間又俾人起底

你絲打黎
怕咩

仲唔訓

訓廳啦笑

wow 未

怕有太多狂風浪蝶

未眼訓

點解一定要wow
除左故仔好似寫得好之外
真係諗唔到有咩吸引

我做你隻工兵

合埋眼好快訓得著

埋藏黑暗不見光 潛行邊界像流放

地圖好正

傾埋個電話就訓lu

你陪個87 玩

mk

有得傾電話

下咁刀mk

冇時間
如果遲d做廢青考慮下

升20lv 升幾粒鐘都升唔撚到
on9 game

早晨
回氣?

有電話傾仲唔mk?

我既理想係做一個心理醫生
專醫你呢d唔識笑既人

講到自己冇咁

有電話傾又係威啲嘅

一野俾你100好未 你老母臭閪

佢俾人lock左門回條春

我喺人前笑得好開人嫁
你信我吖

一個鐘

打團

一你老母野咩
咁既舊game仲要咁柒難升

回氣衝門
補mp放技

我都係.....睇幾時姐

可以，俾200蚊

幫我

屌 等我仲想單機玩

大把game開荒

入夜晚晚同自己傾計

都可以

4:30 糞

開個分身同自己玩

唔想瞓

好多休閒人唔打團
不過一班人打團好玩d

打團不如掛機

毒撚厭倦左群體生活

我掛住你 你唔知
不過我諗我會好快習慣
唔知你宜家做緊咩呢
係咪溝緊女呢
其實我都唔甘心㗎
不過冇辦法啦
愛情冇分對錯付出多少
所以
沒所謂了
晚安

晚安

重點: 晚安

因為細波

傾完

訓 早抖

早抖

係呀早抖

氹啦屌你 我岩岩都屌9男朋友打撚到4點幾聽日仲要返工

。。。

發瓶發成晚，好攰

遲起身

象晚呢個星期好多假放

八半堂依家先出門

Hi all

早晨

人生冇意義了

早晨咁多位

入黎同大家講句，我訓多陣ya

早晨 見到有個po 公審濛仔

點儲錢

LINK?

又係呢啲呃正評post

創意台

差啲留唔切名

今日都要返學？

慘

見到你仲撚緊人

開始悶悶地唔想理

你會明白我多傷心

毒撚一個更開心

好悶呀

好熱呀

心情差到不停發脾氣

係 頂唔順要開冷氣

太耐無打丁

都冇主題

想我介紹?

仲未死

唔使

打唔打好

打啦

老雞

臭雞黎

why

無 叫春

想同某個fd 絕交

谷住身體唔好

絕啦諗乜

琴日鬧你個個?

邊位黎

都係 但 打完好麻煩

我唱歌

唔係

唉 屌 洗得太多錢

如果看著我 不妨濛一點

打完有咩程序要做？

咁多frd

滄海一聲笑

人係咁
搵得愈多,洗費就愈大

洗手

召喚 老濛

屌 我又係

佢唔係秒回我地應該撚緊人

沖洗 但感覺都係痴笠笠 天氣潮濕都好辛苦

你識唔識

洗唔洗丁？

抹

我通常沖涼前打

人心無厭足

我理財好差

屌你

我一直都以為d人知係我黎

名人

唔撚係掛

冇人識你

人起朵你起朵 無人識你呀

搵個女友搵返理財

我以前讀書得200蚊一個禮拜都夠洗
之後返pt , 都有5000蚊一個月
開始會買下零食咁

跟住去到返ft
一跳跳成15k 一個月
仆街就變到成日去睇戲
少食多餐咁

你地會唔會打簿先

有冇試過俾老媽發現？

就係唔洗返先訓晏啲

試過打完老豆返黎問我做乜
我話熱

個陣冇著褲

唔撚會打簿 三個戶口加埋得$18 港幣，打黎都無用

秒回既話真係好快推完一個post

細佬熱到要抖氣

我打打下連本簿去左邊都唔知
點解要三個户口

搵愈多錢，愈多野想買

呢個年代仲有人打簿架咩

中學雞係咁上下

恆生 中銀 東亞
無呀 細個申請唔洗錢咪申請

係啊
可能我冇俾家用
所以先冇節制姐

冇俾家用咁仆街

乜唔洗咩
屌我見有時d人話要入息證明
唔係打簿先見到咩
我幾個月先打一次咁

有糧單架嘛

我得中銀
想整張匯豐,中銀成撚日唔知邊度先有on99

東亞要黎做乜

...
屋企問題
總之個個都自各自足

小公主
過來過來過來 約定好
未來未來未來 的城堡
將來將來將來 我們一起造

我會 當妳晝夜騎士 烈陽的樹蔭
讓花朶爲妳吟遊的魔術師
每一道有妳風景
幫妳按下快門的秘密情人

因為你搵5000
果陣就會覺得幾百蚊好撚少

一本簿就list 晒你三個月內既收入喇

糧單?

屌你老母 試下係咪真係秒回

中銀真係好唔方便
東亞細個開黎儲利是錢

你有冇返過pt ?

又唔算少既
但個陣覺得用返自己既錢係好合理
唔會點就住就住

yes

系統維修工程請在進行中，請稍候。。。

匯豐,恆生都話可以互通

不過我鐘意中銀張卡多d

有呀
15歲果陣返燒烤場
屋企行過去3分鐘

我反而係一返工，不論pt ft
都覺得自己辛苦喇，要買多d 野補償慰勞自己
所以愈洗愈大

中銀張卡有咩特別？

斷鐘計?

15歲俾做野咩

bbq 場有咩做架？

我會買甜品黎食囉
我好少shopping

都係聖誕個陣先買左對鞋同錶

斷鐘計
點解唔比
d人15歲都返m記

勞工法例15歲就俾做野架啦

搬下野
開下爐
執下野咁囉

靚d

咁一個月搵幾多先
你都唔算好大洗掛...

15歲咩
唔係16歲咩

16歲係扑野

其實幫親戚手算唔算正式僱員?

合法年紀唔係可以做野咩

咁又唔見14歲得

唔記得搵幾多了
果陣仲係一個鐘25蚊
我直頭冇野洗

第44條, 十五歲以上未滿十六歲之受僱從事工作者，為童工。 童工不得從事繁重及危險性之工作。 第45條, 雇主不得僱用未滿十五歲之人從事工作。

ching 好在行

係 我一日得一百 所以要係咁慳住洗

我同你差一年咋喎
最低工資個陣未行咩

28蚊

一日一百其實好多
個陣黎講

自己google 勞工法例 15歲

聽落好似我老d 咁

同意 我成日獎勵自己
雖然自己乜都無做過 但好撚辛苦

係你老d

100%未

我講而家啦梗係
一百蚊食兩餐都唔見咗一半以上
再搭埋車真係

屌 agger真係好撚辛苦

不過大把人未夠秤都去返工喇
搵食艱難

而家真係食個飯都冇撚左

沙律幾歲

老撚

我做PT果陣30蚊 但做到隻狗咁
上年果份55 但hea到
今年做果份40 工作量一般般 係熱

咩100% 未?

100% 未有最低工資

依家就唔得
以前學生食飯26蚊連凍飲喎

草莓100%

一返過高人工既pt 就返唔到轉頭

屌 而家食午餐最平都35要嘢飲
平均價格都40-50
早餐都好撚貴

依家食飯真係好撚柒貴

咁慘
我唔記得中四定中五已經有

小學有個女仔俾我睇過
我話佢咸濕

係 計下條數都覺得洩晒
55蚊果年做幾日已經等於40做一星期
仲要hea啲

已經唔係食高級嘢

早餐真係食個包算喇屌
明明食個包同食個餐都係差唔多

24蚊 脆辣雞腿包

依家50 蚊一餐，老麥都$23蚊餐

true
重點係份工hea

我發覺成日買埋啲唔等使嘅嘢
買咗幾對鞋但淨係著一對
上網買啲外套鞋又唔啱著
放出去又要蝕幾舊

... 我買左把天鎖斬月

淫底

但老麥好難日日食
熱氣

我如果早起身就想食飽啲
果日個人都精神少少

少少喇
小學個陣唔知佢未戴bra定乜
對奶勁大

我買好撚多碟 買咗啲書又無睇過

其實自己整個生命麵包加鍊奶都得
但香港人個撚個都好撚柒忙

711 d 空氣包

小學大波果d通常都係樣衰肥婆黎

我係中學時期走堂先有機會食早餐
通常遲到就索性食埋M記早餐先
否則都唔食

咩碟?!

我仲有對roller 鞋 (全新)
兩件公仔衫

書得一本

香港人瞓教都無時間

好撚多indie band碟 其實儲下儲下又係用咗好多錢

唔肥喎

我個陣唔識野
但應該有e

165高

中學一聽到響遲到鐘就調頭走慢慢hea

自己既錢有咩所謂

已經高過你

有啲唔係嫁 係之前每月儲落
不過自己錢就嚟用完
畢竟我parttime都係返五粒鐘返一個月

我小學未發育
好彩

都儲開就係你架喇

早晨牙

都係 不過我由細到大都未試過儲到過10000蚊
有錢就用
細個啲利是錢又唔係我嘅
到大個可以自己keep利是錢時候 唔知點解啲人俾利是都俾得特別少
每年得一千多啲 以前講緊兩三千

唔知係咪默為我小學大波果d全部都係樣衰肥婆
搞到我而家都係鍾意平胸妹

仲係床

我都唔係好得你幾多
個陣我半養埋我細佬妹

所以儲都唔係儲到好多
利是錢真係得老豆先俾得多

你可以不服來辯 反正我就唔會辯嘅

你又有睇

你係咪大我一年?

以前邊有咁多大波妹啊
我個邊得兩type
高瘦 矮肥

btw 你是咪曲線暗示

我鐘意平胸妹係中一個女神俾我個感覺好夢幻咁
之後一直都係鐘意呢類

是但啦 算數啦 盂蘭節喇 無人拜我啦

好笑喎屌你

係 去死未

不死

直接skip 晒

都唔知佢做乜鳩

我初戀都係平胸妹

冇初戀sor

你o 幾

想死

搶人條命

office365

平胸唔會肥先

咁都有得嘈 仲要特登開個post

平胸都肥就慘了

咁你冇一條女係大波咩

183 成日都話瘦底大波on79

想投胎輪迴再黎過

想攞存在心

叫佢去玩具反斗城溝barbie啦

覺唔覺會員 濛 好煩

有咩唔滿意?

嘈得咁認真先好笑 係咪你食左佢條女

高過你呢

有個高少少

我以為你依家個個都算高添

我懷疑我殺左佢老母

係個感覺
每日訓醒打開眼都想死
每年生日願望都係想快d死

高高地先有長腿

濛B俾人公審

氹返老婆未

唔好講笑

真係會有人唔滿意人出名架
好似搶走左人地d野咁

咁總會有d野 或者差左d野
先會令你有想死既感覺

濛狗係咪on9

你知連登仔幾鍾意鳩噤正評 噤咗500個
濛B 一定心靈受創

160 就已經有喇

回氣?

don't really care

識個156都有

儲埋一大堆AV未睇

琴晚仲係咁撩我打機

一日七次

唔夠長
可能睇人

瘦既咪易d 有腳囉

洗乜儲
日日都有新片

大笨象唔準講大話

都要啱睇至得

覺得好無意思 睇唔到將來 無野想做
同等死無分別

比例長腿
156果個仲輕過你

學我喇
開個谷俾自己save

雖然都好少會回帶睇返

愛你既咪會

點氹

我用pushbullet save link

比錢

我係外國讀書，第一年出國 希望你地睇哂佢
有一次有個flatmate整爛個廁所，有人係group到問係邊個整，當然無人認啦。之後我返到去，佢地問我幾時返，我就話岩岩先返到
自從呢次之後佢哋就set rules，跟住我發現佢哋好多野都針對住我，明明我乜都無做，我又成日唔係個flat到
之後我喺雪櫃度擺咗支奶，因為我成日唔喺度，所以支奶壞咗我都唔知，咁支奶壞咗都冇發出異味
同埋佢哋好似share奶飲，咁既然係share奶飲，支奶壞咗佢哋都可以扔嘅啫，之後佢哋係group到叫人扔左支奶佢，話好核突，好小題大做，佢地啲語氣令我好唔舒服
呢啲都可能係小事啦
之後我今日返到嚟，咁我病咗就入咗房瞓覺冇去到廚房，咁我瞓醒之後，我去咗廚房拎野，見到有新嘅rules寫住&no phlegm please❤️ 我覺得係歧視喎，全層得我一個咳，擺到明係講我姐，問題係我乜都無做過，同埋佢地當香港人同大陸人係一樣，鐘意周圍吐痰
今日係星期五呀嘛，咁我都係閂埋房門同朋友傾計，咁佢哋set左個rule係唔比其他人入廚房傾計，咁我朋友就入我間房傾
之後我聽到廚房嗰度好嘈，有男有女嘅，我以為係flatmate，點知突然間有個鬼仔開我房門喺度裝我間房，咁我咪開門睇下咩事囉，跟住個鬼仔跑返去個廚房度，佢哋原來唔係我嗰層嘅人，佢跑返去之後，啲鬼妹同鬼仔喺度笑
咁我咪鎖門，之後啲鬼仔係到勁大力拍我對門，我同我啲朋友嚇到仆街
其實我應唔應該轉宿舍，定係學下點處理呢啲人際關係？自問自己乜都有做好，用完野會洗乾淨又唔會偷佢地啲野嚟用，但佢地就係咁用我啲野

我細佬條女咪係
小學生發育左小小咁

我42kg 喎
40以下?

因為你未搵到想做既野姐
咁後生好正常

早晨
前面睇到有人小學巨乳

但好多都唔太岩心水
唔鐘意群p

圖

39

我都唔鍾意 通常飛

係咪你

有米

呢個係佢地定出嚟嘅rules

點解公審濛B個post留唔到名 search唔到

邊度

可以轉宿就轉啦

歧視
同朋友出去租屋住啦

點解你唔大大聲屌撚柒佢

屌
個女仔好似大我一年架
早熟好正常

點解要phlegm
係咪真係咁多

女人

啲字好核突

今年係第一年啊，下年會出去租

係咪得香港人先唔鐘意寫撩草

重點係你有奶

個陣得我地幾個女仔 根本唔敢同啲鬼仔嘈 出面仲要有黑人

有乜撚野奶
都話毒撚

個lie

同warden/學校講 睇下可唔可以申請轉宿舍
如果唔係呢年有排受

Cls dont lie 關你鳩事咩

咁柒都J ????

月月寫字靚好多

好明顯佢地就貪得無厭知你唔會出聲先咁

除左褲

我即刻買飛\

我覺得係個鬼妹整爛廁所 但又講大話唔認

我啲撩草靚過佢地好多

好耐無寫

我諗住偷偷地轉，因為老母唔比 佢想我群埋啲鬼仔鬼妹玩

好好地寫字唔得既 係要加個心又用埋粉色紫色

好似女仔字

...win

我相信冇老母想佢個女俾人恰

之前悶到寫日文

日文...真係點寫都覺得好靚
唔知點解

好小學雞 認真

未出過國

... 屌你
外國d人會點睇呢張卡其實

agger 吹到兩句水就算 深交就免

點樣可以坐到壞成咁

what card

成堆垃圾 上次見住佢飲我支奶

ae

扑得太激斷左

無人知

住hell 個雪櫃好似係public

我可以寫到好粗獷

唔係我想申架
有條仆街話睇戲買一送一